（軟實力）武漢肺炎大爆發，東方某国完全唔識借此機會，發揚軟實力，結果俾西方又建立起新風氣

好耐之前，本人寫過一篇關於軟實力嘅文章：

（軟實力）喺現在社會，支那軟實力係等於零

而家武漢肺炎大爆發，東方某国完全唔識借此機會，發揚軟實力。

西方社會借此機會，創立及帶動新風氣。
因為武漢肺炎，於西方社會，人同人見面時，唔再握手，改為碰肘（elbow bump）。

此動作由西方人發明，連東方某大国嘅外長，亦盲目跟隨此風。

東方某某大国，又話要有「文化自信」「制度自信」「理論自信」「道路自信」？

自己跟隨人地個套。人地個一套，靜雞雞入侵你嘅生活，你仲要懞下懞下，死跟而不自知。

韓國瑜：可憐呀.jpg